痴撚線, 原來誠哥兩年前己經當面同習敗北宣戰！！

0:36秒, 誠哥同習總握手, 果時誠哥己經開始撤資, 所以習總無可能唔知咩事
之後習總本身都想走, 誠哥繼續握仲疊埋隻左手拉停佢, 原來己經一早同習總宣戰唔會聽佢支笛